圖中4隻奶有咩營養同成份上分別？

3.6 3.7 呢啲講緊脂肪比例
如果大家都係3.6 的話，營養上都唔會有太大分別
成分上大家都應該係100% 純牛奶

我仲以為會有大奶奶睇

佢地價錢有分別，
3隻日標奶，
如果營養冇分別， 咁理應用最平果隻來製作。

same

等高質回覆

... 個標題真係誤會左

富良野嗰幾隻唔適合d體寒唔食得涼野嘅人

點解真係奶黎..我指真係飲果啲奶..雖然我入黎幻想睇到既奶都係飲得..但唔係呢種奶...出返去先嗚..

+1

益菌含量上

知唔知咩叫巴士德消毒法

無飲過富良野3.6
不過講濃味就3.7正d，熊本熊果隻唔夠味

呢種高質奶主流有兩種消毒法？

HDL < 類似

同巴士德

巴斯德消毒法, 超高溫消毒法（UHT）和高溫瞬間滅菌法。
巴斯德好飲好多,所以香港係飲唔到好飲既日本奶,因為上面個D都係超高溫出黎
上年去青森飲巴斯德奶,勁好飲

淘寶

原來消委會出過report.
Search 巴士德， 消委會。

美國canifornia 奶好似係巴士德plasterization+ mono 乜77 咁， 下次試下先